買左匯豐 仲未走唔緊要

今晚美股賺番

今晚沽空美股賺？